元朗間neway 係咪有d 問題

岩先唱通k 佢收我每人170幾

但我唔記得係咪12:00之後入去 不過都係咁上下時間

問個waiter 佢又支吾已對

一開頭個接待已經黑我地面

最恐怖係入到廁所有個好矮既癡線佬對住我玩佢自己條j

我當下即係啤住佢 佢淆左淆

仲露j 比我 fd 睇

有冇人知佢係邊個

btw 我走果時見佢係合益門口

1999

你講乜尻

淨係知上網睇話有學生優惠,寫59但打去問變左109
仲要鐘數少D

唔明樓主講乜